金鐘地鐵站往堅尼地城係咁飛車

唔俾人去金鐘？

唔停金鐘！連南港島線都係海怡半島至海洋公園only！搭地鐵去唔到金鐘站！

起馬都三四班滿車飛站，先停返一班